[我唱得不夠動人] 一人N首喺中學雞音樂考試唱過嘅歌

我先

二等二使
斷絕來往
夠鐘

死啦啲青春豆死啦啲青春豆

花花宇宙

繁星～流動～

不死傳説
龍珠

實有d on9 唱校歌/國歌

紅日

生命有價

盡 快 將

Edelweiss

利申個個都要唱呢首

哈哈歌